痴撚線！網上好多人反Captain Marvel個演員Brie Larson！

其中一段片屌鳩Brie Larson片中條臭閪d咀臉真係

隔離一堆youtube片都係屌鳩條臭閪

屌你老味之前係咁撐佢嗰班MCU fans要唔要出黎幫下佢辯解

屌你條死臭閪聲稱自己唔用替身
比雷神串佢係"the next Tom Cruise"
條臭閪竟然用勁不屑Tom Cruise既口吻黎回應
你老味你老幾呀臭閪, 串鳩tom cruise
死八婆

個八婆個句講咩?
btw, 仲有咩野乞人憎既言論?

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

唔識英文？

is that like a personal attack or something?

唯一一套唔想睇嘅Marvel 英雄片

宣傳吹到咩逆轉無限
但最後淨係救左tony同打左兩槌thanos就走
我屌咁就唔好吹咁撚大啦
雖然我個人幾鍾意第一次殺thanos個場打鬥

女權

我對演員自己嘅野唔太關心
問題係佢角色劇本都寫得好差 都唔知係唔係口臭得罪個編劇
個角色寫出黎完全係為左要乞人憎咁

i’ll be me instead of next tom cruise thank you very much

人地抬舉緊佢唔撚受仲串撚柒柒，咁把炮當tom cruise二打六咪又俾人周到用替身

i’ll be the first me not the next tom cruise, thank you VERY much !

Don't touch me

有用到替身？

女權……

得連登仔當係寶

好心接左條大水喉就醒少少啦

Scientific American subscriber?

雷神個句唔係串佢
係complement,
佢都要好串咁回

電影中最大貢獻就係打鳩廢老

Thank you verrrrrryyyy much

Apple Daily subscriber
IG FB frequent user
TVB loyal audience

似係試燈光果d替身黎

港女學野

唔似WO, 身型髮型都唔似, 似係請個人同CM度位拍野

利申:唔鐘意CM

明明人地讚緊佢好似Tom cruise 咁
以小人之心度君子之腹
假設哂所有男人都要蝦佢

SA我中學開始睇
見到咁都要放上去twitter覺得好搞笑
係咪想人覺得自己好well-read

撐captain marvel 個啲人一係弱智一係就蠢

似係你解錯

有冇人可以講下佢做過咩咁黑人憎俾人反

上面咪寫哂囉仲要懶人包

Captain Marvel 未出之前已經有人反呢個 feminazi

又靚又大波反乜撚

好正

靚係邊

搵隻貓接力可以嗎？

高下立見

早兩日撐captain marvel班友死咗去邊？

"I am the strongest Avenger"
收皮啦，敝在你條八婆個角色無人氣呢
吸引唔到觀眾嘅角色對MCU嘅發展仲有咩作用

你話唔妥佢性格無問題，但果啲話佢係套戲飛幾下當打左果啲人 應該怪編劇啦下話

諗住搵佢做領軍人物就死得

到時reboot 番元祖番黎

可能導演拍緊個時都好唔妥佢

邊有得比
就算未拍ironman之前，rdj嘅知名度同普及度都高好多，就算冇點留意hollywood嘅娛樂圈，都會聽過下rdj個名
brie larson點比，影后都係咁話

女權上腦又上面
西口西面串柒柒遲早比人打獲

其實套戲唔係大部分打鬥都係cg黎咩？咁唔用替身有乜咁奇

女權撚真係冇個正常

佢所謂嘅成就咪又係靠佢最撚憎嘅white dudes先有今日
無佢哋仲點拍到captain marvel喺度打飛機呀

性格決定行為
RDJ 好玩得

咁Brie Lawson 有qualification 寫出嚟有咩問題

你拎隔離條二打六 乜頭乜路都唔係

明顯係純粹畀小圈子+朋友睇

好大分別

二打六

唔係二打六又點會乜資歷都冇先

Btw 支持 captain marvel 擔正未來marvel 系列所有電影

做多咗喇，假膠假到RDJ都唔識

影后都俾人反

一個人有無資歷係靠睇佢社交平台嘅自我介紹？

似係你唔識英文

唔識就google吓先啦

War machine叫佢咪掂我果度真係好撚正

拎條白粉友同我地女權中堅相比

假你老母

老幾？
奧斯卡影后

好彩marvel 冇搵欣兒做主角
如果唔係欣兒都變女神

“I don’t need a 40-year-old white dude to tell me what didn’t work about A Wrinkle in Time,” Larson said. “It wasn’t made for him!

搵到個定位咪幾好, Marvel下套順勢寫到佢個角色做極端女權, 又有得玩自嘲

同人不和個啲都冇人講咩事
想知詳細啲都唔得？

咁你都識講 咁樣對比個自我介紹有咩意思
利申唔係幫佢 唔好鬧我住

巴打你走先

漫畫WAR MACHINE 同CM好似係情侶黎..
唔知MARVEL點寫條感情線呢

有無諗過ff 緊果個係你

人地影后黎

Rdj拍多個十年都唔會有呢d成就

I said hi to Brie yesterday

My count order is next Tuesday

佢無讀u架喎 咁佢有咩qualification

佢係咪痴線架？郁啲就話personal attack

係親力親為唔用替身呢方面 佢呢條影后撚有料串tom cruise咩on9
所以話呢條square face嘅fans 7成智障 剩低3成就係女人

右邊可以睇到波邊 肯定好撚大波

RDJ都二打六
你老母就二打六啦

啲反應浮誇到
真係好撚乞人憎
Ellen講錯captain marvel做captain america就即刻jer住
話有10億票房就即刻打哂飛機覺得自己好撚威咁
屌你個票房係因為marvel宣傳同班on9女權撚咋
唔通為咗你而入場呀

啲表情真係 望到就想打柒佢
自以為是極度自我中心既一條傻閪

仲串過CM 死臭撚

佢識睇中文的話 一定激到咁撚樣
雖然本身已經係撚樣

好撚核突

咩叫相由心生就係咁解

佢都算係最樣衰oscars best actress

本身幾鍾意佢 其實覺得佢幾靚

唔知佢咁撚on9 而家不了

搵個咁冇魅力既演員拍英雄片已經冇睇既意慾

Brie Lawson就真係二打鹿啦

呢次真係搵錯人

CLS, 網上都有好多人都鍾意佢

睇captain marvel我又覺得無咩野，本身個角色就係咁，女強人、串串地。

睇完你post果個訪問，覺得真人又真係串咗少少，典型女權撚敏感過頭，讚佢next tom cruise, 佢都要駁話係first me.

War machine拍Hotel Rwanda嗰時，條女都唔知響邊啦

佢擺開隻手果下
我諗起呢張圖

攞過一次Oscar就串柒柒

RDJ 二打六咁成班avengers 都收得皮啦

Thank you VERY much

仆你個街
據透

Is that a person attack?
條八婆自負到人地每講一個笑話都攻擊緊佢咁

你真係死返入你老母個西到算啦

講黎講去又係得個條don thor hawkeye條片
又唔見你睇下同scarjo個d 同samuel jackson個d片

都唔會出名過tom cruise啦

又話唔用替身

問題係
Scarlett佢唔係犯眾憎
呢條臭閪女權撚上至crew下至audience都憎到佢仆街

Marvel咁拍出CM嗰種剛強味就搵Ruby Rose啦，好過用呢條無腦傻閪
CM短髮look根本同Ruby Rose夾到一絕

個替身靚咁多

試衫姐，d普通打鬥邊洗用到替身，tom cruise果d搵命搏都未用啦

明顯改咗同局長啦

笑都要CG

唔會100%無替身

佢兩個有牙齒印？
正常無乜野既話 被人掂下都無咩所謂

RDJ 係二打六
係咪撐cm/女權既都係on9
Btw 個d係bio 唔係qualification

好似ed game預備咗兩個版本，一個佢戲份多啲，但佢套獨立電影反應太多負皮就放另一個，打得一陣搞到好似客串

如果mcu 以佢為軸心

大家可以等睇ironman captain America reboot

完全唔覺佢有乜問題/你地講到咁樣衰

女權撚盲反？

佢自我中心，自我感覺良好，唔理人地感受係不爭既事實
留名睇fans點駁

如果RDJ都係二打六，我你恐怕令渣滓都不如。
一個人有幾多成就唔洗咁樣show off出黎架既，show off同謙遜既表現。

雷神係基於Tom cruise 係一個出名動作演員黎讚佢
佢就淨係諗到姓別問題覺得人地睇低佢睇低女性

cosmic book news又當係真新聞

加多句，亦唔會搵錢多過tom cruise

hulk 個演員好似都話拍咗幾個結局

Tom cruise最紅個陣一個頂你成班班marvel英雄啦
道
就算人氣回落左D 都唔係咩CM呢D二打六大媽有本事笑得起既級數

有無奧斯卡先

未撚驚過

口が嫌だと言っても體は正直なものだ

The Pianist男主有奧斯卡 依家咪霉到仆街

Peter O'Toole都冇奧斯卡係咪唔識做戲？

講緊商業電影紅唔紅呀
大媽係咪紅過冇oscars演員獎既RDJ,brad pitt, matt damon?
駁唔到就攞個近年失去公信力既垃圾獎打飛機
柒小陣啦瀨閪狗

能量方塊面真係好柒

湯佬有Stanley kubrick級數導演搵佢做男主
Brie打手聽過未?

做乜啊?柒頭 潛撚返去square face個閪入面喇?
下次冇料就咪撚出聲啦on9仔

起角隊長瀨閪狗:kubrick？有冇奧斯卡先？

um......我都係聽人講番嚟只係因為佢拍咗avg4之後先到佢套獨立電影，所以我覺得片商有保留都合理

係想大大力𨳒柒個八婆果隻多過想𨳒佢呢啲啦on9

連登啲Larson fans一晚都肯定J佢十幾次啦
呢個post有個user都J到做左佢老公

條女咁撚柒都有打手

演員又柒，個角色又柒，好正常啫，係連登仔呢啲cat girl都屌得落嘅先會吹奏

人地 be the first me 都嫌串

Tom Cruise既名氣莫講話70，80後，連00後都聽過，但係你講marvel既演員有幾多個你記得個名，何況垃圾brie larson

其實奧斯卡都唔係好有公信力
樓上做乜9